廣東話萬歲！全盛時期既Gordon有幾爛口？

D字幕真係好撚到肉 係廣東話粗口先可以做到

好撚正
我睇晒

佢個副廚都唔差

我今日又係睇呢條片